埋線隆鼻求分享~

小妹想做埋線隆鼻，見有分Pdo,Pcl,Plla嗰啲，想問有冇sis做過可以分享吓？睇咗好多間，未決定到去邊間好，有冇推介？

推！！

推